求鋼鐵雄心2 AOD既啤酒館mod

以前一款大陸人整既mod，好多細節都整得好好，但而家網上大部分資源都死曬，有無人有留底可以分享